有冇人知呢隻adidas originals tote bag 邊度仲有得賣

求救

住邊頭？ 見過天耀有
唔知你遠唔遠

巴打係天耀既adidas專門店？$3xx?
遠都照去
唔該晒

依隻有無得斜孭？

唔係專門店黎 好似允記咁
天耀商場地下果層一入去綠色果間舖就係

thanks